23.a Johann Maddi wõttis se "Anni" /Kiltri Jacobi/ tallo Uellejoe küllast 1 aastas Teoorjuse päle ja orjab keik nenda kui wannast agga obbuse päiwi teeb ta egga Tadre päld üts paiw rohkemb, sis om tal ütte kokku 154. obbuse ja 157 jalla paiwa aastas orjata; se orjus allustab Jürri paiwast 1861 seni kui Jürri paiwani 1862ni.
Rasin d. 12. August 1860
Johann Maddi XXX
(Allkiri) Moisawalliz(us)
